屯門American eagles女sale好靚

岩岩一支公去買衫，女sale細細粒係咁追住我黎serve

利申六尺高，sor未有圖

巴打經過入去睇下